有冇人好似我咁鐘意啲特別嘅女仔

我最近發覺自己鐘意既人都係一啲類似豪爽，麻甩型既女仔
當我見到嗰啲好撚索，嬌滴滴嘅女仔，我最多會覺得佢地正，但係無個種感覺
但係當我遇到一啲麻甩型既時候，即使樣係普通-中下，我都好易有feeling
其實我係咪癡撚線定係其實正常不過

基

其實你係鍾意男人

懷疑你有潛在同性戀傾向,就好似鬼妹鍾意亞裔咁

me中意啲唔中意著衫既女人

我以為自己開緊POST
最正係瘦底有溫柔聲 但係好粗魯講野
通常呢D女仔都係惡係表面 唔會有心機
好真實

其實我都有懷疑過自己係咪bisexual

有J既女仔夠唔夠特別

我鐘意粗魯聲多過溫柔

基本係心理變態

same 麻甩豪爽好正 瘋狂互寸

最驚怕怕醜醜 講野細細聲 嗲聲 玩矜持

利申 有睇av 出街會女 性取向正常

呢個真

feel似巴打多，不過我都中意。

其實係咪隱性gay

特別在有棍？

same

唔會嬌柔造作
爽快唔港女